被毓民掃地出門後，陳雲話：革命黨失敗之後，必須清算。

自己被人清左, 都咁厚臉皮

陳雲：革命黨失敗之後，必須清算。清算之後，整固實力，再出發。
反革命的人，最怕被清算。因為他們從來只是想霸佔革命果實，一旦被清算出去，就沒法享用下次的革命果實了。

Wan Chin 反革命的，返回泛民長毛港獨那邊吧。Back to where you belong.